死咗咁多人仲有咁多黃豬仲企係道德高地割人

自己懦弱自私乜都唔撚做
搭順風車仲要割鳩啲付出埋你嗰份嘅人
搞到一直退步一直都升級唔到

呢幾個月真係好攰無力感好重
一街都係港豬成個ig都係偽黃
好想棄game唔知可以頂到幾耐
聽日對我黎講係eng game

每次都一班人被捕被姦被殺
如果大家都仲係拎不被捕受傷流血同
香港人真係好可愛打飛機
只能夠好似四年前咁做返隻不問世事嘅豬
靜待大搜捕入集中營被自殺

成日都聽到

手足有咩可以同我講
唔好諗唔開
食飯溝女飲酒我隨時奉陪

不分化

鬼滅